香港必實行社會主義改革!!!!

香港必實行社會主義改革
公有化李匪嘉誠一切資產

家陣我主張違反基本法拉鳩我呀笨
可惜我唔係香港如果唔係我一定會大學道咁樣貼，玩鳩死班狗官！